房協呢個時候仲加租都痴撚線

分兩次合共免兩個月租
話抵消8%增幅

我點知我下年10月有冇命享呀！？

唔知邊條茂利諗出嚟

唔好撚租囉

房委會都加